# AlunoTP

Exercício 2

Crie seu próprio repositório no GitLab denominado AlunoTP. 

Crie  uma  pasta  chamada  projeto  e  exercicios  e  na  pasta  exercícios  inclua  a  resolução  dos exercícios Git. 

Envie o commit para o repositório remoto.

Adicione um arquivo denominado README.md ao projeto e inclua o seguinte conteúdo

Repositório de exercícios das aulas de Técnicas de Programação

Adicione  uma  nova  pasta  dentro  da  pasta exercícios  chamado exercicio_java.  

Busque  um exercício que você já realizou e suba para o repositório.

Crie também um arquivo chamado README.md na pasta raiz da pasta e inclua o cabeçalho deste exercício.